阿布泰 賣泰版杜雷斯避孕套 $50 @9個

抵到爆

爆買咗$500 comdom

你買黎做咩
都用唔著

打飛機都要戴CONDOM?

你又知
連登大把人偽毒